仆街 撞鬼 點算好!!!

仆你個街 撞鬼 救撚命
話說今朝我老豆老母Wtsapp交戴落佢地今晚各自各去公幹 一個返大陸 一個去澳州 我呀嘛就琴日搬返去我阿叔到住 睇住我嗰堂細妹 而我工人就上個禮拜返左去印尼放三個禮拜假 結果我今日就得自己一個喺屋企 Okay唔緊要 咁我今日就出左去同朋友食飯兼飲酒 飲完就Around 10點返到屋企 一返到屋企我就沖個靚涼 之後喺大廳吹住風扇睇電視 咁平時我份人都冇乜安全感同細擔 未睇電視之前已經開曬全屋既燈同埋閂左我老豆老母同埋工人道房門 咁我睇睇下電視眼訓 恰埋眼 訓著咗 起身嗰陣已經係凌晨兩點 之後就仆街喇 一擘大眼 成屋既燈蝕曬 淨返電視著緊 仲要冇聲 成屋靜到仆街 得返風扇轉緊啲Di Di聲 之後我即刻開返大廳既燈 諗住去廁所 行到廁所門口先發覺廁所度門唔知幾時閂咗 我果陣唔知做乜鳩 喺到敲廁所對門 隔左唔夠幾秒 仲要有敲門聲喺第二面傳返出黎 之後到門好似睇戲咁撚樣慢慢開返 我驚得濟 冼親 兩腳差開跌左喺地下 我唔撚敢擘開眼 屌你聽到有人好似同我講 我知你未暈 我即刻驚到大嗌屌你老母 之後全程恰埋眼沖入我自己間房 我喱咗喺床單 而家仲聽到敲門聲 有冇巴打可以教下我點做

唔好Too long didn't read我

你望下你後邊

念耶穌禱文

又9up

似有人爆格多啲

咁猛， 快d拎手機拍片先啦 等佢上鏡

自己冇手尾要「人」幫你執，唔該都冇句仲要屌人老母

打咁大篇野上黎 邊個救到你

Agger 仲要阻住去廁所
今晚應該陪樓豬訓

長文想人睇又唔分段想點

我係你後面

沖出門口啦仲返房

屋企示意圖

屌啦 好撚驚 我得閑會偷望下窗 硬係凝住有野係窗口

我廁所個窗狗都入唔到 我早少少係大廳完全無聽到爆門聲 係爆格都冇咁驚

嗰廁所係亂左小小 不過個廁所我架喎 我唔駛其他人幫手執

大聲叫

老子什麼鬼也不怕

RIP

岩岩真係諗返以前聽電台鬼故 即刻大叫屌你老母 恰埋眼跑返入房

屌你 笑左

屋企廚房幾大？

5/10
文章生動鬼馬，惟未有使用標點，睇到好撚辛苦
冼低 雙腳叉開真係

啱啱真係好撚驚呀 我後面已經係我間房 梗係跑返入去

人地貞子係部電視劇爬出黎都直接同佢開片

一於同佢死過 你主場大晒

咁樣準確啲 大概7,80呎

睇下甜故AV
暫時提煉啲陽氣頂主先
好快天光

有條阿媽喺泰國買既佛珠

好假

樓主都幾撚得閒 逐個留言負評
得架啦 d老友記今晚陪你慢慢玩

其實宜家已經冇晒聲 但係我唔夠膽出房 諗緊今晚唔訓 等到聽朝有陽光即刻出街

仲邊有心機打丁阿

驚唔驚有“人”突然敲你房門？

唔夠膽訓 唯有上連登壯膽

好快就慣

帶耳機啦
一陣聽到高爭鞋聲行去你門口

後邊把聲問：你係到做咩啊～

我知你未暈架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死靚仔 唔好扮暈呀!!!!!!!!!!!!!

出面有人

唔知你地聽唔聽到 啱啱喺大廳訓醒淨係得呢啲風扇轉動聲

咁誇？？？

認真答你，鬼唔會無啦啦搞你，實係你屋企有人做咗陰質野

巴定絲 住邊頭

岩岩已經敲咗喇

人見龜頭鬼見㑀地

近紅磡世界館嗰頭

你房有無開燈？

樓主報平安未

開套星爺黎睇

你仲想有咩聲
同埋好心熄鳩左佢啦 又驚

創意台

似啦似啦

skrrrrr

Youtube開live

樓主
你望下床下底先

樓豬發達機會都唔珍惜 追住隻野問下下期六合彩開咩先驚啦 屌你

係鬼既一早穿牆搵你啦

too long唔緊要，段都唔分睇死人咩

樓主仲在生？

屌 笑到仆街

轉身講句屌老母

聽講大笑可以提高氣場
樓主可以試下

本來諗住睇下廢文就訓覺 而家笑到醒曬唔L洗訓啦

屌你老母唔用標點

有錢人先驚鬼
窮果D 指住隻鬼: 屌你老母我咁窮你仲來恰我 人做鬼你做鬼, 你知唔知聽日六合彩開咩呀屌你
做鬼都唔靈

隻鬼應該有兩個選擇: 好自卑咁走左/ 俾聽日六合彩果6個字你
邊樣都好,你都係羸家

果頭好似有24小時M記？去M記坐下

無錯 唔中同可以返去屌9隻鬼無鬼用

Skr你老母臭閪咩on9仔

好撚眼訓 又唔夠膽訓

👻

使唔使黎救你？

驚驚下就會訓著

其實咁少一段野有咩好嘈

又唔係真係長到點 係肉酸d唔好彩姐

唔會真係難睇到要屌囉

唔好睇

喺屋企試下尋幽探秘

Too long

淆佢就死撚緊
駁好cam 錄好音同佢鍊過

真心定假膠？

唔會係撞鬼啦
係人

不過仲喺你屋企某一個衣櫃入面姐

點解張圖有個屎眼係度

除褲扯住旗衝出去嚇走佢啦

樓上屌你老母

識唔識分段分行同隔行呀
咁大段嘢又無標點
重難睇過文言文
好難唔tldr㗎喎

風扇

乾坤一開 37氣流一轉

唔好自己嚇自己啦 咪當佢屋企人囉

好撚恐怖

其實瞓著就乜事都無
btw 創意台 以為係講故台添

唔理你真定假 飲完酒嘅可信醒已經令人大大減低

乾坤一開 三七一轉
玄天大帝請上座 弟子關聖帝君
願代天巡狩一切照天理而行
如有違背，願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開 附近方圓一里既亡魂
乾坤一開 有緣既 你想係去投胎往生既就到
如果唔想既就悉隨尊便
乾坤一開 三七氣流一轉
玄天大帝指令一開
三七氣流一轉 轉返鬆佢
一三一轉 關聖帝君指令 一起
一轉 一鬆
起哂佢 走返出黎 該走既走 唔走既就唔走 起！！
起！!
該走既走 唔走既就唔走 悉隨尊便
仲有兩個半時辰 唔洗考慮咁耐
冇話好定唔好
只不過係往生可以投胎再重新再黎過
但係你對依度有感情 你地鐘意留低既 就悉隨尊便
你地自己可以話事
仲有一個半時辰
仲有一個時辰
要諗喇 時間就到喇
兩度有兩度既好 咁悉隨尊便囉
你有感情 你鐘意留低 風涼水冷
就你閣下既事
冇錯喇 係機緣巧合 行過依度 一切隨緣姐
咁你認為你想趁呢個機會去往生既 你咪去報到投胎囉
但係你想話留低既 咁就係悉隨尊便 唔會勉強你既
仲有半個時辰 要諗就要快喇
夠鐘！

堅定流呀？

隻嘢攝走咗你啲標點符號呀？

自己屋企都驚 你主場嚇返佢都得啦

好假，仲要創意台

故黎㗎咋？

開fb or ig live影番佢轉頭

唵嘛呢叭咪吽

屌你老母，單機啦

對唔住，明明預覽係無圖
自隊一打膠

帶左女仔返屋企醉左唔記得？

我都想

喺街食緊早餐 諗住等我屋企人返黎先上返去

你爬窗落街？

開門出去 驚乜撚 呢度我主場

讀書無學用標點？

咁點解唔翻屋企？

其實我扮下野 岩岩驚到瀨屎咁濟

請d fd返黎 踩旺個場

係唔係發夢咋

樓豬住黃埔？

用火 火燒旺地

樓主快啲update啦

我都試過 細細個自己一個係屋企
訓到凌晨2點幾突然醒左 睇到客廳部電視著左 不過冇理到照訓番
過幾年記番先嚇到仆街
不過我都唔記得係自己唔記得關定點
如果唔係嘅話

有賊呀，鬼乜鳩
返到屋企啲野無哂

我一睇都覺得係黃埔
但黃埔完全唔近大酒店喎

利申 可能同佢住同一期

唔係黃埔

半島豪庭？

唔識隔行

打返個J入聖人mode先，鬼通常驚聖人。
同埋打J射嗰下一定要對正廁所門，用精液呢d純陽之物對付鬼簡直一流

Call隻G反黎 陰陽結合 鬼都驚

要有信念！！！

樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐
樓主宿醉未醒姐

唔好自己嚇自己

睇得好辛苦

Sorry 大佬 樓上鞭咗我好多次 鞭細力小小

唔小心j左仲衰

叫左你唔好飲咁多

飲醉酒？

好撚流咁

搵Edmond Poon求助啦

住得私樓一定做陰質野啦

樓主住官塘？

樓主好可愛

男定女聲 有無樣好唔好j

如果係有惡意你關門都係無用，陪你玩下姐.

天光了
隻鬼應該煮好早餐等你

係咪平時不孝 成家夾埋整你

紅磡

仲要咁近大酒店

番左屋企未？

冇呀 去緊剪頭髮 我老豆夜晚返 等埋佢先返屋企

咁撚似之前個乜撚野平行時空鬼故扮真人真事既
個個巴打已被屌到開花

上面嗰張圖都唔恐怖嘅

冇嘢 放心

樓主巴定絲。

靚絲陪你番屋企。

又真係笑咗下

一條友係屋企一係叫兄弟上黎打機一係叫條女上黎喇嘛，點會一丁友自己過夜架

lm

巴

冇啦啦唔會Expect自己咁撚樣家嘛

咁你堂細妹呢

邀請連登仔去house warming party!

今晚會直接去你房

屌又唔用標點符號又唔分行睇撚死人咩

咁撚冷靜有文有路打上連登問
即係無事啦

請自行了段

你工人養鬼仔 夠膽抽下間房啲嘢

Gay post, btw, 好撚多錯字

堂妹表示

就黎7月，係咁架啦

無事啦 仲上到網出到post

你都屌咗佢老母啦
仲驚咩
btw開喺創意台

咁都驚

半夜轆到啲圖 仲恐怖過樓主篇野

咁你又走

又如何

一條友係屋企的確係悶既,
但作得幾好, 有創意

樓主間屋好大

撞到佢 咪講聲sorry 囉

文筆生動，內容驚險有趣

突然聽到耳邊：嘻嘻

有病睇醫生唔好拖，認真

有冇試過人鬼戀
利申 二次元同女女做愛

屌你自己主場都要驚

又飲完酒又半睡半醒咁好難信你

有冇諗過係你番屋企之前已經有人偷入左你屋 聽到你番黎先喱埋左 等你訓著左先出番黎 諗住靜靜雞繼續做佢本來要做既事 點知你條撚樣又醒番

避得果一晚

改信耶蘇

笑死我

隻揪

無事嗌救命

tldr

認真 醒你兩句
留人門。封鬼路！
人見低頭！鬼見伏地！走！走！走！

留名等睇大頭正面鬼圖

stopped reading at 仆你個

呢個post有冇撚樣post鬼相

你係咪飲醉左呀

溝咗佢

後面都仲好
最恐怖係同樓主匿埋係啲被竇入面

隻鬼都驚樓豬 同樓豬做埋同一樣既野

聽講遇到呢d要除褲，咁樣會多返d陽氣

打咁撚大段野都唔隔行
畀我係隻鬼 日日都嚇鳩你

擺明係寫故仔...睇下咪算咯...
點解會有人應樓主機應該點做
香港地真係好多痴線佬

我都住果頭

睇入住請敲門可以定驚

旅遊節目嚟可以輕鬆下

我唔信有鬼既 有機會叫佢黎搞下我

同上面巴打一樣，我成世人都好撚黑，諗住咁撚黑如果有鬼都一定會撞鬼，但都無見過
試過幾個月前發夢撞鬼，一開始好驚，之後即刻衝過去驗證，但之後唔記得左，應該無料到
利申：完全唔撚信有鬼

識唔識分段架

超 小意思啦

都冇現身

5.5/10

唔用標點符號都隔下行 睇死人

三七氣流一轉

今晚唔好返去訓啦 驚你過唔到....

8/10 冼底 同 嗌屌你老母 好撚有畫面

有無聽過窮撚惡過鬼？
屌你老母勇武發窮惡希特拉我都唔怕

肥絲大隻去撚左邊？

夜晚喇喎樓豬

上YouTube 播大悲咒就得啦。